(有圖)假如我0距離影自己碌鳩

再po上黎會唔會比人bam

你條鳩黑到咩都睇唔到

要用佢先睇到

你試下攞部電話貼住碌鳩影

On9?

大家唔使覆
樓豬只係做下實驗 佢都做埋出理
嚟緊就睇admin意思

屌 好噁心啊 admin快bam

細到零距離

我見到有粒細菌含緊樓主碌鳩

睇錯，係病毒先啱

即係你認左張圖係鳩啦
即係bam得